平民如若很好奇，要有亂咁接種的準備

許樹昌︰市民如感好奇無嚴重過敏亦可參與「溝針」實驗

若你喜歡兩球，來吧我等你

到時你死左話唔關事
仲衰過幫藥廠試藥

Cross fade